［新手養狗］想請教一下養哥基嘅巴絲

想問一下有咩野要注意

日日篤佢個肥屎忽！

屙完屎要快d 執
唔好比佢食返

想請教一下巴打點教佢地柯屎？
另外如果冇人係屋企嘅話買個圍欄欄住佢係入邊會唔會好仆街

上次去朋友屋企 我朋友叫我督下個肥屎忽 佢㗅㗅㗅咁叫 㗅左我成晚

我本身養緊隻哥基 領養既 記住唔好比佢咁多行樓梯/跳sofa 因為佢地條腰唔好

想問問點樣教佢地去廁所

食完野 / 瞓醒 5至10分鐘 or 出黎放風玩左15分鐘後
見佢地周圍聞地下牆邊, 就係想去廁所
咁就放返佢入佢嘅廁所 - 籠 or 廁板
等佢屙, 屎尿都好, 屙啱就立即讚同獎
獎完先放返出黎, 一定要等佢屙完先出得返黎

其實唔關哥基事, 狗都係咁教

其實如果有心
你早晚帶佢去街
佢就會自然係街去廁所

同埋其實哥基好需要放電
所以帶佢去街去廁所順便放電係最好